[
    {
        "randomId": 782
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngiye mu mpinga mbona abagenzi beza",
            "option_1": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_2": "Imigeri",
            "option_3": "Urume ku musororo",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Imigeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uragaramye i Buganza n'inkindi n'inkweto ntuzi ko bwakeye",
            "option_1": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "correct_answer": "Akayuzi hejuru y'urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Inda mu ihururu",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "option_2": "Ubuzuru bw'imbwa",
            "option_3": "Igisura",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyuma ya Gacu barahima intebu",
            "option_1": "Imodoka mu muhanda",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Uruheri mu gihata",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Uburo",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Igihumyo; umwobo",
            "correct_answer": "Igihumyo; umwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Imirya y'intanga",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Agakono k' inzara",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndara mpinga bugacya",
            "option_1": "Agahinda ku mutima",
            "option_2": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Isha mu mukenke",
            "correct_answer": "Agahinda ku mutima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nduzi abamikazi bateze inigi",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_3": "Inkono ku mashyiga",
            "option_4": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]